文明覺醒

#50 君士坦丁堡
DL8 招人
有意留game id 名

請問有冇巴打係#90 server...

有呀

有冇巴打#1111

請問巴打方唔方便講係咩盟

[HKer] LantauTxxxxx

［HSF3］Insaxxxx xx

join us?

希望未來可以合作

有冇#94